點解商台仲繼續比黃永，永永係度9up

極端愛共

續牌條件？

我都想知, 水準又低, 好似仲係台長

日日狗吠

佢好僧狗吠

有一種契弟叫黃永

林鄭月娥 雖然好乞人憎，只不過，作為評論人，本來應該睇晒相關報導同訪問，只不過， 黃永 同許楨兩件港奸個節目《開嚟見我》嘅訪問，我認為真係睇都浪費時間。我未見過啲咁嘔心嘅安排，無錯，成件事一開始已經十分之核突，令人反胃，完全無諗過避嫌，亦無計過食相似唔似一個人。

黃永喺 林鄭月娥 面前真係契弟

點樣黃永訪問 林鄭月娥 ，我完全唔會睇，我理由好簡單，我明知條仆街爭啲做新聞統籌專員，佢係去到做品格審查階段，我係收到風，直接踢爆至無做，我唔知 黃永 呢個用大氣電波嘅節目，究竟係再喺 林鄭月娥 面前求職，求做新聞統籌專員(新聞統籌專員呢個位，一直懸空至今)，定係，佢個位唔係新聞統籌專員，但做緊新聞統籌專員嘅嘢呢？呢樣嘢，我十分之懷疑，而呢條友可以唔避嫌，一啲declare of interest都唔做，你睇呢啲節目嚟做乜？

跟住，成個節目，傳媒報出嚟嘅重點，係做特首好辛苦，我頂你個肺喇，如果你個節目，可以問到啲政策放風insight，好似商台新聞部果啲「政經星期六」、「政好星期日」之類(果啲我叫做政府廣告雜誌，果啲內容仲衰過政府新聞處提供)，都話好少少，至少我可以估到政府下一步推乜政策，準備啲乜嘢炮彈，你依家黃永係擺明車馬做屎片spin doctor，大佬，係連政策insight都無，仲話自己講乜嘢政策倡議，你返去早抖喇。呢種契弟，十分之核突，去到有礙觀瞻嘅程度。如果黃永又突然入政府做新聞統籌專員，我唔意外，畢竟世界越嚟越難撈，好多報館都cut專欄(我有朋友中鬼咗招了)，但黃永想得到評論呢方面支持，幾難嘞，佢乞人憎程度唔輸馮煒光。甚至馮煒光，大家都至少知佢係真小人先。

大家依家明點解，我絕對係唔信任健吾嘅原因，你日日好意思同個叫 黃永 嘅契弟合作做節目，仲claim自己本土派，返去仆街喇。有啲人，你係無必要做佢拍檔，黃永絕對係呢個type，除非你自己都想做埋契弟，咁就另計。要做一個本土派，一定要知道，有啲契弟係連同台空間都無，例如馮煒光，而黃永呢條友，係馮煒光果個級數。所以有啲人係A貨本土派，其實由果條友同咩人同台，好容易一嘢test出嚟，都唔駛太囉嗦。

黃世澤

世姪ho ball

商台由零幾年封咪事件開始就向支共屈服咗啦

許禎做完劉細良太平紳士跟班又轉會跟黃永
見你成個拉登咁政府唔會請你啦
剃鬚先搵工啦

佢見劉天賜都有得撈，唔覺有問題

之前班五毛日日屌健吾講野無料
依家佢唔做咪日日聽國家機器用大氣電波宣傳囉
有時聽收音機聽到覺得難為佢班助手要幫依件垃圾級國家機器做事

逢中必須反 仲飲喜茶 玩抖音 用淘寶?

我都唔明點解志雲大師咁鍾意用佢

建制派輸左之後....聽到佢D節目.....

佢既節目最撚鍾意亂鳩spin
早兩晚佢講話人偏頗本身就係偏頗
即係本身件事係「惡」然後我判斷佢係「惡」所以我係偏頗，on撚99

佢年初落力做「逃犯條例」專題....不斷講點解要有逃犯條例
點之而家攪成咁